{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023011036710/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "세미와이드핏 데님 팬츠 - 블루"
    },
    "text": "8 seconds(エイトセカンドズ)はサムスン物産ファッション部門で製造された商品で、商品番号はSS23 / 253121GP1Pです。 この製品はセミワイドフィットのデニムパンツで、10.8oz生地で製作されており、ベーシックなデザインで色んな着こなしに合わせやすいです。 ブルーカラーのインディゴウォッシング感で服の魅力を倍増させました。 この製品の素材は表地なら100%です。 手洗いが必要な製品のため、ドライクリーニングはできません。 また、この製品は色移りする可能性があるので単独洗濯し、漂白剤や長時間水に浸けておかないように注意してください。 水に濡れたり汗がたくさんついた場合、色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯し、乾燥時にはハンガーにかけて日陰できれいに乾かさなければなりません。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / 253121GP1Pです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "ベーシックなデザインで、色んな着こなしに合わせやすいです。"
        },
        {
            "question": "この商品の生地の重さは何オンスですか？",
            "answer": "10.8オンスです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような色味ですか？",
            "answer": "ブルーカラーのインディゴウォッシング感で、服の魅力を倍増させました。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "手洗いが必要なので、機械洗濯はできません。"
        },
        {
            "question": "この商品はドライクリーニングできますか？",
            "answer": "ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りしますか？",
            "answer": "この商品は色移りする可能性があるので、単独洗濯しましょう。"
        },
        {
            "question": "この商品は水に濡れたり汗がついた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合、速やかに洗濯し、乾燥時にはハンガーにかけて日陰で乾かす必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 315
    }
}